Dominique et Dominique font des tours de piste à vitesse constante. L'un fait 5 tours en 12 minutes et l'autre 3 tours en 10 minutes. S'ils partent ensemble, quel est le nombre total de tours qu'ils auront parcouru à eux deux au moment où ils se retrouveront pour la première fois ensemble sur la ligne de départ ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 3
  \item 43
  \item 86
  \item 90
  \item 135
  \end{enumerate}
\end{multicols}